一國兩制完啦，施政報告完啦，立法會完啦

陳同佳未完